認真覺得羊B一家好和睦

佢媽成日煮呢D食物
阿B都照食
當有人話煮得核突
阿B會話“你煮囉”

仲有一家人都好easy come easy go
間屋都唔會在意D雜物點放
廁所仲會生菇都唔在意

抽水馬桶

有咩？！

有呀好核突

殺左好耐啦 佢成日生返出黎之嘛 依家冇生啦

佢屋企係好撚核突，衛生情況劣到嘔，夠膽死用卷廁紙個包裝袋嚟裝食物，完全係以前無受過教育嗰種人先做得出

但我幾鍾意睇佢啲post

有隔住嫁唔係直接放d野食上去嫁

咁點解要死用卷廁紙個包裝袋嚟裝食物

唔好成日喺廁所打丁

唔打嫁我

絲打

用念力

漏精